 {*f1
            ELEPHANT JOKES
          ------------------ {*f0

Here are about 80 jokes about elephants and so keep on laughing...

-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you shoot a blue elephant?
A: With a blue elephant gun, of course.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you shoot a red elephant?
A: No, not with a red elephant gun. You strangle him until he turns blue,
   and then shoot him with a blue elephant gun.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you shoot a green elephant?
A: Tell him a dirty joke so he turns red, strangle him until he turns blue,
   and then shoot him with a blue elephant gun.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you shoot a yellow elephant?
A: Ever seen a yellow elephant?!!!
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What did Tarzan say when he saw the elephants coming over the hill?
A: "Here come the elephants over the hill."
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What did Tarzan say when he saw the elephants coming over the hill wearing
   dark glasses?
A: Nothing - he didn't recognize them.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What did Charles de Gaulle say when he saw three elephants in
   sunglasses coming down the path ?
A: Voila les elephants.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What is the difference between a grape and an elephant?
A: A grape is purple.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What did Jane say when she saw the elephants coming over the hill?
A: "Here comes a bunch of grapes over the hill." (She was colour-blind)
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What did the grape say when the elephant stood on it?
A: Nothing, it just let out a little whine.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why don't elephants drink Martinis?
A: Have you ever tried to get an olive out of your nose?
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you run over an elephant?
A: Climb up its tail, dash to its head and slide down its trunk.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you get down off an elephant?
A: You don't, you get down off a duck.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants wear green nail polish?
A: So they can hide in a pea-patch.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants paint their toenails red, green and orange?
A: So they can hide in Smartie boxes.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants paint the soles of their feet yellow?
A: So they can hide upside down in custard.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Have you ever seen an elephant hide upside down in custard?
A: No? Shows you how well hidden they are.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants lie on their backs with their feet in the air?
A: So they can trip birds.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What do you call a 6 ton elephant walking down the street?
A: Sir.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What do you call an elephant on a bus?
A: A passenger.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why are chickens white and elephants grey?
A: So you can tell them from bluebirds.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What goes clomp, clomp, clomp, squish, clomp, clomp, clomp, squish?
A: An elephant with a wet tennis shoe.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why does an elephant have a trunk?
A: Because he doesn't have a glove compartment. (weeeek)
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do elephants get up into oak trees?
A: They sit on an acorn and wait.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do elephants get down from oak trees?
A: They sit on a leaf and wait.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants have flat feet?
A: From jumping out of oak trees-they're impatient.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants where sandles?
A: So that they do not sink into the sand.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do ostriches walk around with their heads in the sand?
A: Looking for elephants who didn't wear sandles.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why don't elephants ride bicycles?
A: They don't have thumbs to ring the bells.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why did the elephant wear his blue tennis shoes?
A: The pink ones were dirty.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why did the elephant float down the river on his back?
A: He didn't want to get his takkies (tennis shoes) wet.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you make an elephant float?
A: Take two scoops of ice cream, coca cola and one elephant.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you get an elephant into a matchbox?
A: Take the matches out.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you get an elephant into a telephone booth?
A: Open the door.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you fit 4 elephants into a mini?
A: Two in the front, two in the back and their trunks in the boot.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What sport do elephants play in a mini?
A: Squash.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What sound do you get when you drop an elephant down a mineshaft?
A: A-flat minor.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What sound do you get when you drop an elephant into an army camp?
A: A-flat major.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What do elephants use for condoms?
A: Dustbin liners.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do elephants hide in the jungle?
A: They paint their balls orange and stand next to orange trees.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What's the loudest thing in the jungle?
A: A native picking oranges.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What's the fastest thing in the jungle?
A: A native carrying a buch of oranges.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What is the black stuff between the elephant's toes?
A: Slow natives.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What do the natives do if an elephant comes through their window?
A: Swim like hell.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What's gray and comes in quarts?
A: An elephant.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why can't two elephants go swimming?
A: They only have one pair of trunks between them.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why did the elephant dry the dishes with a blue dish towl.
A: Because they were wet.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you fit an elephant into the fridge?
A: Simple. Open door, put elephant in, close door.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you fit a giraffe into the fridge?
A: Open door, remove elephant, put giraffe in, close door.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you know you have an elephant in your refrigerator?
A: Footprints in the butter.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you know you have an two elephants in your refrigerator?
A: Two sets of footprints in the butter.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you know you have an three elephants in your refrigerator?
A1:Three sets of footprints in the butter.
A2:The door is slightly ajar.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you know you have an four elephants in your refrigerator?
A: There is a mini parked outside.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do ducks have flat feet?
A: To stamp out forest fires.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants have flat feet?
A: To stamp out burning ducks.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do giraffes have long necks?
A: To spit on burning elephants.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why don't elephants like blue lace petticoats?
A: Who says they don't like blue lace petticoats?
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What do you do when you see one hundred elephants coming over the hill?
A: Swim for it.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants have big ears?
A: Noddy wouldn't pay the ransom.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What is the difference between an elephant and a mailbox?
   (Don't know)
A: Well, I am never giving you a letter to mail.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why don't elephants make good policemen?
A1:They can't hide behind billboards
A2:They don't look good in blue
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How can you tell that there's an elephant in the elevator with you?
A: By the peanuts on his breath.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you know there is an elephant in your bed?
A1:There is an E on his pajamas.
A2:There are peanut shells under the pillow.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you know there is an elephant under your bed?
A: Your nose is touching the ceiling.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What is grey and lights up?
A: An electric elephant.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What is grey, has big ears and a trunk?
A: A mouse going on holiday.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What is the difference between a plum and an elephant?
A: They're both purple, except for the elephant.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: How do you stop a herd of elephants from charging?
A: Take away their credit cards.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do elephants wear sneakers?
A: To quiet their landing when they jump out of the trees.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why is it dangerous to go in  the jungle between two and four in the
   afternoon?
A: That's when the elephants are jumping out of trees.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why are pygmies so small?
A: They went in the jungle between two and four in the afternoon.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why is there a 9 o'clock curfew in the jungle?
A: So the elephants can practice jumping out of trees.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: Why do crocodiles have flat noses?
A: They didn't stick to the crufew.
-------------------------------------------------------------------------------
Q: What's grey and white on the inside and red and white on the outside?
A1:Campbell's Cream of Elephant Soup
A2:an inside-out elephant
-------------------------------------------------------------------------------
The secretary general of the UN decided to have a report-writing
contest for the various Western ambassadors.  The subject was to
be arbitrary, and the titles of the report should reflect something
of the character of the representative nation.

The Secretary General decided on the topic: elephants.  A coupls
of days later, he received the various reports.  The titles were
as follows:

France:  "Elephants -- a love story."

England:  "Elephants and their effect on the British Empire."

USA:  "How to build the biggest, bestest, fastest and most
       expensive elephant!"

Canada:  "Elephants: a federal or provincial matter?"
-------------------------------------------------------------------------------
                                              taken from a dull PC-scene-CD-ROM
-------------------------------------------------------------------------------
